綠卡冇出閘

剛才有黃狗想咬我之後跳閘走咗 但係張卡未拍
上網搵話遲拍會罰 想知係直扣錢定去交錢

話屋企老人家退卡
跟住去第二個站買過張

就咁話幫老母問點解出唔到閘lor
屌你老母咁都要開po問

出閘唔拍係扣出貴個程車資
不過廢老卡我估扣盡都係$2

重點嚟 我綁咗係手機度

到底有幾on9先會綁張綠卡落手機
唔抵幫

去第個站用另一張咭入閘 轉身綠咭出閘個人唔出
最後另一張咭出

再出去跳閘用哂卡嘅錢

用晒d 錢佢，以後罷搭啦。